男人40 月入萬三

是咁的 幾個月前朋友聚會識咗個男仔,最近佢開始多咗揾我,覺得佢想追我咁,大家有乜睇法呢?

大家一定會話我港女,不過我想講自己唔貪錢,之前男友都唔係有錢仔/住公屋,
將來都係想公婆一份,唔會使對方錢

卡勞=基佬

樓主換acc啦

咁用住suyuimoa先

樓主闔家